「泰國手足」要人！

香港有困難果時周圍求人 外國既朋友們都起碼幫手揸住張紙影返張相或上街舉板聲援下 依家人地真係出手幫緊香港人大家就坐享其成唔見大家搞啲活動聲援下黎巴嫩同泰國？以後唔使旨意人地幫返香港人

推

點解今時今日都仲可以有咁多港豬？

上twitter都可以幫到手！
泰國朋友好需要國際社會嘅關注
麻煩大家幫幫手
#SavePanusaya
#FightWithPanusay
#หยุดคุกคามประชาชน
喺twitter retweet以上hashtag嘅po
留言支持下佢哋